學術討論 點解到而家都仲未有人會公審火車頭

日本呢d 高質民族其實都會有火車頭，但多數都係夜晚10點打後先見到，可能大家都驚比人鬧先唔敢做

食煙無罪，我都有朋友會食，但做火車頭真係想開著個石油氣掉去佢地度

點解要公審？

我都食煙，但係當有日咳、唔舒服嘅時候見到啲火車頭周圍放煙就明白點解非煙民會咁討厭煙剷，就連自己平時企定定喺垃圾桶隔籬食煙都已經夠乞人憎

其實食真係ok咪企定係度囉 真係好趕時間定點先要做火車頭

我冇做火車頭
甚至有時喺垃圾桶隔籬見到有小學雞、大肚婆行過就索性整熄枝煙佢
雖然我都覺得自己有種「又要做老舉又要拿貞節牌坊」嘅心態

即刻整熄有撚用
最撚臭係你隻人

即刻自殺啦下次
屌你老母

連登真係好恐怖

唔可以怪連登，始終上網屌柒人唔使本，Facebook 仲戇鳩

排緊隊生肺癌既人嘈乜撚

其實港府有冇權力強迫進口香港嘅煙、喺包裝前要移除個濾嘴
等啲煙剷覺得食煙係好惡頂嘅事，縱使會有人喺食之前加個自製嘅濾嘴，但唔會多
當然最好就一刀切直接全境禁煙，不過港府一定唔會、就算會都依然有煙剷偷偷哋食私煙

根本就要全境禁煙啦，就係要當做毒品處理
而家都有偷賣毒品啦，但起碼唔會周街當眾食

政府一定唔會禁賣
因為冇好多收入
利申：煙民 覺得政府剩係識抽稅 冇為戒煙服務提供更多支援

我覺得食煙同打飛機一樣
你有冇見個人係街頂癮 即場打飛機
仲要邊行邊打
除非係癡線嘅姐

次次見到啲火車頭就即刻跑去佢哋前面 如果唔係就要硬食

又日本, 冇比較冇傷害, 你公審完有咩用? 下次出街見到條友打佢一鍋? 邊撚個會記住個啲煙鏟啊